有冇巴打睇過箱根驛傳？

嚟東京之前唔記得咗
到咗箱根之後見到罐特別版啤酒先諗起
到一月二一月三嘅時候已經出翻六本木
想問有冇巴打有去過賽道支持or喺酒店睇過比賽？
睇完強風吹拂好想睇下

Pish

幾年前開始有睇
今年都係睇電視直播

今日出咗街唔得閒睇 啲人表現如何？